{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 하늘정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 しかし、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴のペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプ、ハヌルバン、庭園部屋、クッカバンの客室は、幼児や児童が同伴される場合、安全に注意してください。 客室でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しめるIPTVとWiFiが提供されます。 プールは6月25日から8月15日まで利用可能で、入室時から午後8時まで利用できます。 服装は自由服装ですが、水泳帽は必須着用しなければ入場できません。 ペンション内に駐車できるスペースがあり、電気自動車の充電スタンドもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。ただし、最大人数を超える場合は入室ができず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ることは、次のお客様のために必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、損害や紛失に対する責任はお客様にあります。これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプ、ハヌルバン、庭園部屋、クッカバンの客室で子供を連れて宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、ハヌルバン、庭園部屋、クッカバンの客室では、幼児や児童が同伴される場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室内でデータの心配なく、素早く便利にインターネットを楽しめるIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールは6月25日から8月15日まで利用可能で、入室時から午後8時まで利用できます。服装は自由ですが、水泳帽は必須着用です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できるスペースがあり、電気自動車の充電スタンドも備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 829
    }
}